立法禁止班廢老7-9搭車喇屌

日撚日拎住個兩蚊塞鳩住曬 屌你老母你一落車我就要塞鳩住你 吹咩

每響朝早繁忙時間搭一次兩蚊車你班廢老就短一年命

死廢老